7仔燒雞三文治算唔算最抵食?

早餐三文治黎講算唔算係最抵食，16蚊有埋盒375ml飲品，每朝都食

飲奶好啦 375好甜

奶加燒雞治會唔會痾

我覺得好好食不過啲包皮好硬

同其他款比呢隻最有誠意最大份

ok有隻軟淋淋三文治正

三文治: OK >>>>>> 7仔

今朝先食完

Agger

好食

有時雪櫃太凍個包好濕

ok邊款?

勇者塔蛋沙律
一個燒雞一個蛋沙律 成日買做宵夜

同問

我都覺得7仔咁多款入面最好食係燒雞，不過天氣凍就食唔到三文治
要食熱嘢

算
出奇地好撚好食

成日食

尋日同岩岩先成完

我呢幾個月日日都雞治做早餐

好好食

唔好食芥末肉鬆嗰隻屎醬就得, 應該問鼎全港最難食, 其他冇話邊款特別, 係整體似人食
7仔劣食味重

等食家嚟

OK 果隻芝士磨菇煙肉三文治 最撚fit